岩岩NOW新聞訪問個大陸人，係咁屌型狗 好正

跪求backup

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》